見到五毛踩香港人應該點做？

叫佢食屎

連登啲踩港撚真係笑撚死人

Pish